[OTZ鞋］求救 香港邊到有呢款鞋買？

香港邊到有得買？

推一下 求達人

先達

感謝 有時去睇下先